周庭開賣相係咩玩法

女人搵$話點就點，總有人買你估許智峯做咁多嘢賣相有無人理

幾時到牙晴

其實...有咩問題

佢暫時都冇寫話係賣鹹濕相
可能係日常生活相or眾志搞活動啲相呢

CASHED

希望唔好學d牙同褲褲咁啦

屌你咩 都冇話賣相
又係標題黨 Patreon一撚定就係賣相咩

自己睇下條影片 佢個網站 下面最右個個寫 自拍

Cap撚埋比你睇

喂大佬 你政治明星 唔好淪落二三線搵錢手法啦

政治明星 最要形象

投你變左做你觀音兵

本身我好鍾意周庭 一搞依d就 成個褲褲咁

少少唔開胃

電雞

呢啲又要做雞又要拎牌坊仲低賤過中大email

搞到自己cheap晒
唔係賣樣嘅就唔好搞咁多野啦

痴撚線，咁樣搵錢法都有…有無咁等錢洗呀
坐緊監既手足真係慘，連食飯都要r飯卷
而家政治明星周圍借黃圈搵錢，越搞越低賤

真

點解唔直接係TWITCH開LIVE

肉鳩酸，直接叫人捐好過
同時反映到佢係一個弱智，好地地一個人設形象咁就冇左一大忽

我已經估到 將來

眾志出選 被藍絲傳佢上網做雞 又或者中共手打 整deepfake 佢咸片

成個本土派名譽掃地

最後假新聞呀 日日追擊佢咩本土派天使
.之後日本五毛再傳去日本 到時失去日本戰線

分分鐘 美國都輸埋

一般人無問題

但佢係本土派 較出名 又係日本kol

會唔會做臭自己個名

變左我地支持佢既係追星 追偶像 係咸濕 係毒撚 宅男 觀音兵

唔係因為政治理念而團結

真心冇乜腦

搞撚臭哂自己形象
痴得大j多越嚟越蠢

叔叔不行了

屌 做女人咁易賺錢
賣下相每日坐係到賺錢
好過去做雞

批鬥啦喂

真
條屎橋肯定大J出

娛樂台

咪引戰

我上黎呼籲下周小姐 諗清楚先做。
諗過 先做

學撚曬條大J咁
做政治人物好心就做好啲公關啦
你估依家全職Youtuber咩
俾人嘅印象就係政黨係度cap水
都唔知點解會聰明到咁做 賣相
自己物化自己 On99

大J冇咁on9掛.......
出黎賣相死撚硬啦 呢幾日果兩隻賣相雞有版你睇

對佢好失望
正正經經教下日文講下政治話題咪幾好
好學唔學學埋曬電子妓女啲衰嘢

賣咩相先？
意淫嗰啲？

又黎 港女係咪都有同一種心態
咁樣咪又比藍絲大做文章囉

連登仔真係多幻想
人哋又冇話要賣肉
就已經喺度又雞又剩

一個收費支持創作者平台
係睇啲人點用咋嘛
一定係買淫相嘅咩

批鬥同路人就咁落力

算啦，時代革命 呀

我估尺度冇果兩隻臭雞咁大
不過都唔好搞咁多野啦 做臭自己

條大J依幾日已經Cap人水
唔係仲信條JJ下嘛

係唔係咁撚恨錢啊⋯⋯
肉鳩酸

你話係自己影嘅風景相就話啫
叫人比錢買自拍想點先

其實係咪po YouTube story嗰啲炸？

就算係賣普通相都係鼓吹緊追星嘅風氣
而家佢係從政唔係做明星
賣相幫到手足啲咩

試下男人自拍肌肉照囉。

WFC

其實cap水好正常
因為佢哋都係搵食

又屈批鬥 依家d人係咪唔識批鬥點解

我一直都好尊重周小姐

佢呢排又搞咩 冇留意佢
講真佢d片幾悶下

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

講中哂

係香港 男人唔值錢 地底泥

有鳩慘過殘疾

五毛
分化撚
熱狗
罵我周庭bb
拉

人地月入二十萬駛你擔心
驚你唔課金咋

又要搬出嚟鞭一鞭
仲未計第二個channel同其他收入

咁周庭都係手足啫
咁你咪喺黃色經濟圈入面
自由選擇幫唔幫襯囉

課金咪當支持以香港為本嘅創作者
佢又唔止從政呢一個身份㗎嘛

唔好搞到好似啲電子妓女咁樣有違風化
我又真係覺得冇乜所謂喎

唔洗咁認真 好多垃圾pr公司想搞死黃圈 黎黎去去都係慫恿批鬥自己友 技窮有冇第二招呀你班垃圾

收皮啦分化撚

有乜問題? 有班雞露肉賣相所以全部開patreon既都係垃圾?

無計啦公司cut人手，係咁上下嫁啦

係我用字唔啱
但係我覺得冇需要特別去討論或者批評
更何況當入面係有啲乜嘢內容都唔知嘅時候
仲有乜嘢討論空間啫

轉營 驚萬一第時收皮 有嘢做下
游蕙禎

都唔係，之前盧建民賣攝影集，係幫到佢好多

但周庭眾志日常，我真係睇唔出有咩價值，佢真係完全冇政治人物嘅意識

仲要做埋電子妓女 傻鳩嚟
咁耐政治生涯 就係為左個YT頻道

以後靠youtube搵食算鳩數啦 周庭BB

又屈 自己友做pr公司 你打依堆野出黎想點

我絕對係自己人 屌你老味我上黎呼籲下周小姐 都比你講撚到我 係五毛咁 食屎啦

游蕙禎應該好快會加入
都有好多FANS

我寧願香港出一個重信房子，好過一個變cheap嘅周庭

勸佢收皮啦，又唔係特別正

後生女係會發明星夢嫁啦
有人買咪姐係有市場需要 你理得人咁多
雖然我冇興趣

姐係有咩問題
阻你搵食?

佢擺明人大左知搞政治無得撈

痴埋大j 度想轉形

大家成熟的啦
人各有志

起底，不推文
唔好回

好失望

話冇錢 叫人課金
之前先籌完錢 依家又Cap水
自己十幾廿萬收入 仲要Cap班細佬水
好肉酸

佢又無做緊受薪既政治公職 有咩問題 人地都要搵食 唔好學班電競雞咁收完賣相錢又屌人物化女性就得啦。接受捐款又話你借政治cap水，賣相又話你cheap 變質，咁係咪應該免費做義工抗共 定係做40蚊一個鍾晚議員助理。

唔係達狗幻共幻出事 唔撚到佢上位啦大j

其實外國好多正常人用Paterson
好多artist 畫畫搵唔到錢
就係靠patreon fans比錢佢畫落去
掉返轉就係佢會將自己完成既畫作送比你
咁解 當比錢支持content creator
有d就係月費 佢出埋tutor片教你做d野咁

個平台係死 睇人點用姐
人地賣淫照唔代表佢都係
大家睇清楚先

痴撚線 佢為香港付出咁多 地位無庸置疑 而家吹晒風鬧佢 連登仔咁易比人擺佈

奶

佢啲觀眾群組係班小學雞咋
幾時輪到佢

咁仆街

基本上 第二三個回覆 屈鳩人係五毛個d 都係低能仔

因為自己無料又想用反對意見 去抬高自己

你講達狗定大j ?

其實patreon
呢一個平台唔係淨係攞嚟畀啲電子妓女賣相
本質應該係用嚟畀創作者有更多嘅收入渠道
尤其是youtube咁戇鳩打壓創作者

我覺得
第一 大家唔知道入面有啲乜嘢內容
第二 應該冇權剝奪周庭作為創作者嘅身份
暫時未有咁大嘅討論價值

當然佢作為公眾人物
基本上 只要唔係有傷風化有違道德
我認為呢啲係屬於佢嘅自由
亦都係黃色經濟圈、黃色youtube圈嘅一部分

佢本土派？

無人屌個platform
屌佢賣相

又屈我係五毛 食屎啦
你地係咪想贏架屌你老母

係都起佢底啦，佢空acc

咁白頭佬都係本土派啦

又擺佈 似係你打完依堆野再擺佈就真

其實呢
你知唔知咩係Patreon嫁

希望大家理解下個平台
而且周庭做咩都好 我地都無方法左右佢
有人話搞到人追星風氣咁
其實hocc本身都明星 又搞好多政治野幫左好多手 其實要講既話佢都唔應該出現的

我覺得係咪追星都好
個平台本來係用黎支持創作者
大家可以唔比錢的
有人比錢證明佢有佢既市場 有人想比錢

你依加身處既係娛樂台

女人係雞係公廁！！！！！

本土都有分 唔通你覺得佢係泛民？

hi 五毛
Block多件黃衛兵

我覺得始終係一個政黨嘅人
唔應該走去賣自拍
真係唔多掂

佢無話賣咸相 我覺得普通相無咩大問題既
有人想睇比左錢都吹佢唔脹

感覺大家有個定型喺度
純粹幫個平台洗一洗底啫

同埋 都喺解釋點解未有咁大討論價值

條友空acc，唔好block，bookmark佢

認真呢？ 唔撚係呀

嗰條友我一早blk咗
雖然我唔記得佢講咩嚟
但係blk得都係on9嚟

同埋佢好多野都係直接同content create有關既回饋
大家可唔可以理性少少

開下live收下禮物都可以接受，patreon都出埋太肉酸

白頭佬泛民出生

又關本土派咩事

呼籲

“我已經估到 將來

眾志出選 被藍絲傳佢上網做雞 又或者中共手打 整deepfake 佢咸片

成個本土派名譽掃地

最後假新聞呀 日日追擊佢咩本土派天使
.之後日本五毛再傳去日本 到時失去日本戰線

分分鐘 美國都輸埋”

咁我都係呼籲下pr公司轉下手法姐 你咁緊張叫我食屎做乜

出patreon有咩問題？

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文！

屌賣相其實好on9
個平台用來做咩 你哋知唔知嘅先
唔好當晒係email miss pun咁先得㗎

Agger
人哋目的都係想比大家有多個途徑支持下同路人
相唔相都只係配菜
何況人哋都冇話要影啲點樣嘅相

成個po不停jer撚住賣相賣相
你有心支持你理撚得個方法係點姐

又block一隻

就係諗完咪做左

如果你要屌
點解唔屌埋蕭若元開Patreon

香港眾志
黃之峰 周庭 乜乜柒柒
都係和理非嚟㗎啦 2014年已經示範過
自稱黃絲 和平抗爭 咪係泛民個套囉
大家眼中 眾志點可能係本土

佢本人係冇受薪公職，但區諾軒份糧係養緊眾志條team，我諗冇人唔知掛？

如果你話冇錢要籌旗，大把香港人都唔會吝嗇個荷包，事實都籌過唔知幾多次，眾志需要用到呢種手段嚟搵食嗎？

女仔開Patreon = 賣咸相

Youtube本身都有得每個月課金
何必搞呢d

真，佢缺錢營運我咪捐囉
寫 Blog subscribe 我都 OK
賣咩相姐

依排比人屌得咁犀利嘅電子妓女
依家身為一個政治人物仲兜頭撞埋去
唔係唔屌下嘛

Utube打壓好犀利
每個月課金要靠utube red 比左錢先睇得
受眾唔大

Yes 一個高名氣既人

唔需要做低層次野

同自己個名氣唔啱比例

我仲好期待 周小姐有智慧 有力量 帶領我地大香港 抓住光復機會

依家感覺跌左好多級

Patreon個名臭曬 就算唔係賣淫相都比人屌鬼
btw 建議周庭咪撚要$30個plan

所以有人用係連登發佈支持警察=連登係藍？
我明要避諱既 但其實佢內容簡介大部分都寫明同佢content有關 相都係講生活自拍 唔係咩大尺度相
我覺得大家要諗既係人既本質 同 平台無關

屈我自己人做pr公司 屈我想搞死黃圈 講完仲當無事？

要屌唔係屌啲雞搞臭個平台？
點解會走去屌一個創作者
用一個創作者集資平台 集資支持創作

用政治錢 又話公器私用
自己去眾籌創作費用 公私錢分明
乜內容都未知又屌鳩人做雞

唔好咁撚痴線啦

講真 patreon的確唔係剩係賣淫相
上面有個巴打講左個例子係話有畫家賣畫
佢係賣畫 冇人講佢啦
但係而家周庭係話賣自拍相wo ($30果個plan)
成件事商業化哂 搞到好似追星咁

你去轉上班台睇
個個失業師係到鳩叫緊
當初叫人罷工救港 我要攬炒

光復香港無錢收嫁？ 不了

youtube打壓愈黎愈勁
黃標 綠禁 取消營利 = 要你自我宙審查

佢哋唔知呢個其實係眾籌平台
最初做嗰個係Email
之後個個覺得係性感賣相
仆街先入為主左

咁當然 周庭去開我都唔贊成
我唔覺得佢係咩創作者

蕭若元嗰啲開我覺得冇乜所謂
佢的確係創作緊啲論述俾人收聽

咁佢係咪用泛民個名先 依d就真係各有各睇

只可以話本土裡面都有分別

所以patreon 獨立收錢係可以幫佢地避審查又留到觀眾量

咁點解唔直接籌錢
一陣對家污衊你係電子妓女 點算
PR做得咁差 政治點同人玩

點解一定要標籤佢做政治人物
點解唔係用一個創作者嘅角度去看待佢呢？

從來一個人嘅身份永遠唔會只得一個
你冇理由要求佢符合你嘅期望
放棄其他身份㗎嘛

籌錢始終唔係長遠做法
用返商業做法你來我往佢先可以持續收錢
始終佢係政黨 唔係社會福利ngo有光環自動吸錢
至於pr 只能講希望佢識諗

你開聲話要幫手捐 大把人捐比你啦
大J果次話要食沙律 d人9秒9都一齊捐左幾十個出黎啦

咁自拍係屬於咩創作

有道理 不過呼籲周小姐唔好用依d方法搵錢姐。
褲褲個d 我不嬲好鬼憎

咁佢應該又唔會係賣淫相嗰種嘅
多數係生活照煮嘢食嗰類
mean啲講句佢身材都冇乜睇頭啦

自己On9唔睇路
叫醒佢就話分話 帶風向
你究竟有冇獨立思維㗎

雞

自拍相有冇露條線

*分化

眾志都叫本土真係搞撚笑

因為呢排有社運 有正當性 佢咪有號召力
到所有野完左
佢變返一個政黨 一個獨立既人（咩身份都好）
佢就有需要用唔同方法搵錢去支持佢做既野

乜鳩都話人吹風

咁個ig用黎做乜

邊同講法呀
沙律嗰次 大家係覺得用嚟救人
咁唔通每次唔夠都攤大手板叫大家捐咩
接受完大家捐款 大家又會對佢有期望 就有不滿

反而依家用patreon
你鍾意佢嘅內容你咪課金
對捐錢嘅人同埋周庭都有好處

最大嘅問題佢本身唔係根本創作者，佢都冇賣到俾人嘅作品。

Utube片都係content

咁點解唔創作啲政治野
擺上去眾籌先
放啲自拍上去係真係on9
你創作啲政治野
俾人睇到你又做緊啲乜
我都接受到

咁佢唔止自拍㗎嘛大佬呀
你唔好捉住個自拍嚟講啦
佢本身有個youtube channel喺度㗎嘛
唔止係想佢會包埋一啲預告

唔係話唔可以有標準
但係如果你嘅標準係真係咁嚴苛嘅話
咁instagram嗰啲自拍係咪全部要delete
嗰啲直情免費喎

物化女性

創作自己生活照都叫創作者掛

佢排牙有問題導致嘅應該

問題係佢啲utube 片好多都好生活化
創作成份唔多
就算係講政治話題都係評論同論述方式為主
唔似燒山咁好理論性

真 大家各有各睇 佢又唔係用泛民名

依d就無謂講 講完都無咩得著

你有冇見過國會議員賣patreon？

大把生活型嘅youtube片喇
睇下你鍾意乜嘢類型嘅啫
你覺得佢唔夠理論性唔夠實用性
唔代表佢唔係創作內容

成日講點解反送中運動當初要去大台
唔想比領袖控制係原因之一，
但另一原因係因為要去除個人化，
一來減低被捕風險，
二來冇階級之分先可以上下一心，唔會有分裂
唔會有人眼紅其他人，唔會各人待遇有差別而內訌。

但睇下最近啲囡囡出晒嚟賣相或者想做KOL，
知唔知個後果係咩？就係咁做已經會分化返，
點解分化，因為既然有人可以唔駛打又賺錢又買樓，
有人要打生打死，但係無名，比人拉、冇錢，
咁就自然會有爭拗，唔好理邊個岩邊個錯，
總之一定會有內訌。

2014大台犯過既錯，本來2019修正過
結果搞搞下又變返呢種情況

分你老母咩分 個政治光譜咁清晰 你話熱狗都有得argue吓（宜家已經唔係）但係眾箭係本土派都講得出，宜家上連登真係唔好帶腦睇

冇諗過佢都會咁..

我有邊隻字話你係pr公司 麻煩你quote比我睇下

冇經費真係慘啲 請埋啲廢物

係咁講武漢肺炎黃標左仲有冇營利

有Entertainment 就自然有佢價值
好似transformer fast and furious
下下都係爆炸集集一樣無深度
大家都係會睇

最緊要有人覺得娛樂到佢就會有價值
你諗下 淘寶開箱片都有人睇架

永遠狙擊自己人就咁大力
狙擊左KOL100未
兒登仔真係

我開頭都覺得佢痴埋大J度好似cheap左
尤其是收錢
但諗落
無錯 佢係政治明星
但係佢俾港共DQ
就算有光環都搵唔到食
就算佢去搵工
我相信大部份公司都唔會請
始終搞開學運嘅人
公司都會驚佢搞工業行動反公司
轉做youtuber搵食都無可口非
因為黃標先收錢啫
反正都係自願性質
肯俾嘅 幾十蚊咪當支持下

利申：冇俾

係減一半
姐係5-10萬
再加另外個頻道
再加你地俾嘅錢
我就唔撚信條JJ嘅

連登批鬥圈

good idea,有創新，要做一個kol ,越多fan,越好，對將來，對個人，都係好事

追擊要Whatsapp通知你咩
條友啲錢 去左邊又唔講
都係擔心你地比人傻傻更更咁俾人cap水姐

有錢最實制
錢都無點同政府打

又老屈我係pr 好野

屈自己友係pr 放棄同伴想法係你地造成

香港真係好撚多戇鳩精神潔癖左派思維
賣咩個人自由關你撚事咩
口講就民主自由
自己睇唔慣就同支共一樣打壓你污名你
臺灣民進黨賴品妤cosplay添啊
係咪又係雞啊？

Yess

樓主

佢係撚本土派

邊撚個話patreon一定係賣咸相？

樓主其實標題誤導性都大 開得唔好
始終佢無講影咩相

你咪唔好帶腦 泛民 係會幫中共含 認中國人 光復中國

同小姐有話自己係中國人 大中華咩

咁應該改咩標題 開賣相有咩誤導？

自拍🙈🙈🙈

你係咪智障？ 唔知自己講左咩？

屌到最後 先發現啲人走曬
樓主走先

我都唔覺有咩問題 咁可以籌到旗 又唔係有損道德
唔咁做D宅男都唔肯課啦 唔好咁潔癖啦香港人

佢開Patreon同賣相好唔同wor
呢個時勢話佢賣相你想人點諗

又係呢啲原教旨主義
黃既個個係苦行僧咁就最好
千撚祈唔好撈得掂
又會俾人話收割
千百年來呢啲求清官既小農dna心態都係冇變過
真係唔好話自己同大陸人唔同呀屌你

痴撚線咁都叫本土派
天琦係本土派 陳浩天都係
你將周庭拍埋去佢兩個度會唔會覺得尷尬
眾箭都係左膠黎

正解

自拍 同無講無分別啦
自拍咸相又得
放到自己密密實實影都係自拍

真係咁好搵咩？為左少少錢 搞到好似大陸做主播咁

又屈人狙擊 唔想自己人被對家拎黎發圍上黎提點下 都被人話批鬥 分化撚

呢個時勢講開Patreon同開賣相好大分別？

建議建立黃色齋戒圈

養眾志等於養埋本人？
如果眾志成員用眾志營運公帑養自己，咁即係穿櫃桶底，請俾證據證明。

你睇下隔離po講電競雞賣相就知好大分別

失業

你養

咁你地可以了解多d多過直接stereotype囉
如果大家都停留係呢個階段
有民主自由都無意思架wor

你講呢堆嘢佢有冇賣相都可以做㗎啦

追偶像 本土派毒撚

我話緊留言#56咋
你又衝出黎柒做咩

agger 香港人太潔癖喇

當全世界都討論緊電子雞
樓主就咁樣兩隻字賣相
又唔知道入面嘅內容係乜嘢

字面上冇錯 但係背後含意就有少少誤導

如果你係有呢種計算既心態
我勸你都係唔好上前線

區諾軒議員，我依家嚴正警告你

同依個post真係相映成趣

人地被點封殺冇收入係咪你養佢呀
你咁撚酸既咪自己開返個囉燶閪

我又阻止唔到既 我都係上黎講我自己睇法

關你撚事咩
佢有本事賺到YouTube錢
我欣賞佢都黎唔切啦

btw你知佢有將啲superchat拎去捐架呵分化撚 抗爭唔使搵食？科水你情我願cap咩水啫 定你以為個個好似你咁係弱智

推呢個 所以我地連登仔都係太潔癖 同見識太少喇

點解咁樣就係二三線
一線係點？

咁佢係左膠 跟泛民隊囉 得未

五毛浮哂上面

大J一早笑柒左班賣相撚啦
點會仲叫周庭去

條友都唔知咩料
講講下周庭又拉埋大J落水
居心叵測啦分化撚

樓主真係死賤種黎

連燈loser一見人搵到錢就眼紅
定律黎

共產主義囉共產主義最好
大家一齊食同一煲飯 市場冇競爭

利申反對電子雞

但係 唔同意你話因為有人賺多啲而分化
咁係咪所有黃色經濟圈都唔使要
因為佢哋做得商家佢一定係賺最多
咁我哋係咪要幫佢裝修 因為佢分化！

咁佢係賣相 講下講下 講到落我到lu~

認真 唔需要放大黎睇呀？而家佢又唔係ffy個種patreon
雖然呢個時間敏感左啲

我問你我邊隻字話你係pr公司？ 你答到我未？ Quote到出黎未？

我諗你都係覆我啲廢野嫁啦 你自便啦下

賣緊咩相？
佢係咪全部野都剩係賣相先
可唔可以唔剩係捉一樣野就講到佢剩係想賣相

老實講 我堅眼紅佢地

咁都要有個起因比藍絲捉到黎發圍

根本就係 所以你唔洗咁撚悔氣

係啦 繼續燒啦 燒晒全香港啲黃YouTuber啦

大J笑鳩人賣相都唔知
做分化撚都專業啲啦

你咁撚快就埋單計數
睇黎你都幾重視個人利益

點解你會覺得呢個係起因

相只係其中一樣野，你就上綱上線話人做雞賣相，人地想係呢方面發展又唔撚比

樓主柒完仲唔夠仲要pin俾全世界知？

痴線原來樓主連眾志係咩光譜都未識分

又唔係淨係賣相，又冇話係尺度大既相，影響咩形象

變本加厲之後
周庭唔可以比男朋友屌
唔可以有性愛 唔可以賺錢
牽涉錢牽涉性就係罪
中大Email misspoon 都冇屌得咁金

周庭係咪賣咗身比連登仔？
佢既人生冇權自己選擇
佢欠咗香港？

對家係香港藍絲 諗下點解

經濟圈嘅原意係支持自己人、 甚至筆錢再運用
如果選擇眼紅同路人 妒忌同路人
黃色經濟圈可以摺埋㗎啦
因為佢哋做從商賺錢一定多啲㗎

定係黃色經濟圈要加個標準
個店主一定要上前線？
每個人都有自己角色㗎
全部一定要喺前線？

唔係話唔可以set標準
而係個標準高低問題

條友係咪弱智
借周庭拖埋大J落水 一堆分化撚再狙擊
樓上啲抹黑多到

唔知仲以為你哋係周庭男朋友

你每句最尾都係攻擊緊人啦明顯 死智障

條女弱智?

做咩雞？ 話賣相 對佢個政治身份失望姐

幾時多數派咁在乎少數派點諗架
仲要係啲冥頑不靈嘅藍絲
又民意？想拉攏埋藍絲？

實情就係對家未出手
先俾左膠打50大板 好波

香港人就係咁
又要想人打仗 又要唔比人怕死
好啦打唔到仗
玩可持續啦
搵錢啦 經濟圈
原來搵得多都唔得

講白d 唔關黃藍問題
香港人本性黎

咁你明你標題有咩問題未？

On9 眾志係左膠 咁佢係咪用傳統泛民個名出黎
.佢係泛民就唔會比人DQ啦

周庭唔屬於眾志條team咁有趣？佢冇議助份糧？

依d係你自己ff ff下好 對大局無咩用

賣幾張相就屌人電子妓女
Yes雜誌都係龍虎豹
改朝換代啦咪成個舊登仔咁

認真
你覺得周庭係香港做唔到議員
如果又要政治推廣又要賺到錢
仲可以做咩工？

我咪問 係咩玩法

人哋內容唔只係賣相呀嘛ching
呢種時勢高度討論電子雞
你好難叫啲連登仔唔咁樣直接link up㗎喎

負評 俾樓主嘅

連登仔嗰頭先屌完電子妓女
呢頭又吹捧返 我好亂喎

就算係要籌錢都唔係呢嗰玩法啦..下話

真
屌到飛天 以為周庭要賣淫
講就時代革命 其實思想守舊到不得了

電子妓女賣嘅相有 意淫成分

周庭自拍有啲乜嘢 你知道咩？
定係 係女就係雞？
定係你分唔清楚乜嘢叫做妓女？

直接叫人埍唔撚好？

你知區諾軒俾人DQ左吖呵
冇左份工轉職都唔得

我明你想質疑佢點解呢個時勢有敏感舉動
但佢呢個舉動之前有好多野都cover哂 可以幫佢解釋疑惑 （佢大部分野都係同content有關）

老實講Donald trump玩得多twitter可唔可以話佢想做埋social Media kol 做埋明星？
我覺得一個人可以有好多身份
你返工唔會剩係得返工一個身份
你放左工都可以係一個freelance muscian或者任何野

唔需要太過緊張有無影響到佢身份
衰d講 假新聞幾時都搵到位入

依家反而好多人睇完隔離寫賣咸相
過到黎見到有賣相就自動代入
放低佢 估唔到佢係咁就走左

總結 不適當 在錯timing開 個創作平檯囉
反正我都係9up 眼訓bye

咁始終創作平台被污名化
唔係周庭嘅錯喎

你個標題仲危險過件事本質

眼瞓就早抖啦
人地講緊咩都未知
鳩覆鳩回鳩pin就算

無計 我都被電子妓女影響

屌邊個？中大Email?
冇人屌過Email搵錢模式

一直屌緊Email既支持者審美標準低

買樓 = 業主死全家，奶共藍屍
上連燈賣野 = 市價0.02%先係合理價

一樣道理

其他大把人屌緊
因為無人認自己係性工作者
得email認左

我前面全部都係屌緊pr公司 亦都冇一句話過你係pr公司點解你死都要自己認呢

你真係好on9呢句係話你 樓主嘅 講清楚費事你又唔明

講得幾理性
利申：冇俾+1

屌你老母成班on9一早大撚把人都開patreon收錢啦，因為youtube黃標或者想直收sponsor多d錢又好，趙博于菲個d都有開啦
多d片／相睇同youtube premium一樣道理，係唔想俾youtube ban姐
好心咪撚咁多性幻想啦，人地從政點會唔知唔可以好似email個d電子雞咁呀

其實都明係youtube黃標既淫威之下仲做呢啲題材係好蝕 但其實可以用會員制之類既donate方法

網上真係爽，開post帶完風向就拍拍籮友走人

失乜鳩望？開patreon都失望咁佢做youtuber嗰陣你唔開post屌佢？

其實email 仲好d
擺到明 明賣明買

討論左好耐 你自己遲入怪邊個

佢做youtube有咩問題
?

我覺得俾Patreon可以睇下BTS bloopers咁會好啲

兩個都係創作平台嘛，點知你會唔會又覺得影響政治形象啊？

btw想補充少少資料

YouTube分紅會抽三成
Patreon抽8%
所以好多YouTuber都會開黎收錢
唔俾YouTube食咁多
而上面亦都係冇賣相嘅
我睇唔出點解開左個Patreon就會破壞形象

另外
周庭冇左議席之後又俾狗咬
依家仲保釋緊要番狗屋報到
幫區諾軒做助理 點知區嘅議席又冇埋
周庭一直係Twitter同日本都做緊文宣
已經半轉型做KOL咁 加埋之後識左大J
就乾脆開埋YouTube Channel
一邊講日本話俾日本人知真相
一邊同香港人講日本嘅情況
好似今次呢條片咁 講左日本點解會大爆
唔止係為左奧運舔共咁簡單
周庭冇得撈政治 就轉職做YouTuber
一邊搵收入一邊發揮自己影響力

咁都有得屌 仲拉埋大J嗰啲一齊屌
除左分化撚之外 冇野補充

正常KOL賣相 明買明賣 無問題
政治人物咁做 為自己政治仕途帶來不利

睇黎應該係我被電子妓女影響太深 導致過份擔心
所以我決定 繼續支持周小姐

覺得周庭開patreon有問題既人，一邏輯有問題，有人係patreon賣淫相唔等於全部人都賣淫相，二思想有問題，見到周庭係女，收錢同有賣相就當人做雞，勁過魯迅既形容

吳志森都開左Patreon
咁係未有森哥嘅鹹濕相睇

YouTube原來抽三成

一係就唔了解而有誤會
一係就有人小題大作借機抹黑踩冧黃色經濟圈
樓主係邊種我唔評論
但係呢個po啲熱門留言好多係後者

太后

森哥 有無寫賣相 係咪日本男神

佢都幾跟得上潮流
學班女玩patreon

同yes卡有乜分别

又變電雞

Source: 樓上屌到爆嘅大J

12:45

下下又話物化女性
又話電子妓女
又話消費黃圈

屌藍絲唔見你地咁落力

洗唔洗咁鬧同路人？
開個account 就鬧人做雞 block

錢又冇人籌 講野又冇人理

咁眾箭又未至於左膠嘅 其實佢係政治光譜連左都唔係 算係中間偏右？

On9 藍絲同連登仔一樣 條女有無真係做雞都話人做雞架啦 咁在意對家抹黑你第一日抗爭

你靚仔你去賣都有市場架 連登d臭酸毒撚係賺唔到呢d錢架啦

個班p牌分化撚

呢幾日咁多呢d屌人賣相post就知咩料啦
仲要上撚晒熱門
垃圾pr公司早執早著啦屌

臭鳩港男

同做雞一樣，最緊要有人俾錢

認真
我地成日話要做好文宣 打好國際線 比更多人知道香港嘅情況
我認為要做到呢點 就要開拓唔同方式同平台 盡量接觸更多受眾
所以我支持周庭試用新野 咪即管睇下成效如何

啫係咁 你個概念已經兩元對立咗 覺得民主派唔係泛民就係本土 咁樣已經好大問題 基本上本土派係泛指摒棄道德枷鎖 維護香港本土利益 脫離中共統治 唔會拖泥帶水 但中箭由頭到尾都係提倡自決 即使你話佢背後理解係香港獨立都好 佢嘅政黨定位就唔係本土派 同埋長毛 小你老母夠比人DQ 咁佢哋又係本土派？柒咗就係柒咗 唔識咪認 死撐就好尷尬啦

"一眾宅男女神"

on撚9
真係姣婆守唔到寡，貪錢格現哂形
為左錢整到形象肉撚酸
書展出埋寫真添啦嘛

思想封建到不得了
接受唔到多元文化之餘
癲到連講句放自拍相已經聯想到周庭做雞

大J死全家

人地都冇話係你 咪對號入座
你睇下咩人留言多 同埋佢地講啲咩先
下下都批鬥周庭 我都睇到好唔舒服

周庭付出咁多 真手足
比狗咬好多次 現在都要去狗屋報到
日本靠佢先拎到咁多關注
加上咁多年都投身係社會運動 犧牲唔少
點解有人可以因為呢件事就可以咁樣批評佢？
又鬧佢做雞 又鬧佢cheap
睇到好炆

眾志佢哋最多咪叫泛民2.0

洗唔洗咁嘴賤
咁樣就鬧人賤種妓女？
你都唔方有文化得去邊

連登仔唔使食飯

Joined

樓上班分化撚一係有父幹 一係唔撚洗返工搵錢
你估人地唔洗收入幫補生活 免費可以全職拍片咩
幾時先識得付費落知識產權/創作
咁都要屌自己人 你班黃納粹唔好做鍵盤戰士
辭工去開返個channel做義工唔好收錢啦

高登老人院院友表示信和以前只係賣名星相
院友細個時抽Yes名星咭

有無人覺得佢肥左好多

啱啱睇咗幾分鐘就頂唔順，cut到段片完全唔斷氣咁聽得好辛苦，完全冇空間思考

五毛燃 分化燃全在這裏

同感
利申: 冇俾+2

咩相嚟 有冇人買咗

半夜post又黎啦

其實佢都唔係好靚姐 得班毒撚中意

死臭雞為上位同何妖去日本拍節目

包含所有更低級別內容係咩事

喂 上面D連登仔屌屌屌 自己捐過幾多錢俾周庭呀 ? 人地全職搞政治 又唔似民建聯有政府泵水
你班友日頭返工 收工上網做下鍵盤戰士就話人搵錢cheap ?

利申 冇捐過

啱 做日本文宣唔洗開飯咩 起碼人地收咗錢有做野 唔似班電子妓女收完錢得閒forward張相上story就拎光環

是旦啦横掂D人支持都係當佢花瓶姐

班撚樣自己大魚大肉 但就要求黃嘅搵嘅錢只可以夠維生
搵多左就屌柒你係借扮黃搵錢 批鬥你

仆街 個個做電子雞

4包 3 2 1囉

連登仔先買得最多

係 我支持窮撚到瞓街先算係黃絲
黃絲丐幫圈 邊個有樓住 即係有錢唔捐俾前線 屌死佢

佢youtube講過畢業之後冇左區軒議助份工, 用眾志個名參選九成又DQ, 呢段時間可能靠賣相維生, 到九月睇下有冇同路人當選, 到時請番眾志入去做議助

自己谷精上腦就話人點點點
幾隻字都可以理解錯

屌啦周庭幾時變撚左本土派？

呢隻出名仇女癲狗黎 一早block柒佢

唔係偷唔係搶咪同賣明星閃卡差唔多,成班大驚小怪

陣間比人屌你有份買相
連登仔好撚清高好撚有道德架
唔討伐d女賣相就係敗壞道德風氣
如果本身係黃既就仆街
肯定係借黃絲稱號賺錢
仇女連衛兵好惡架 唔好亂講嘢

本身佢都唔靚

笑撚左
偽黃經濟圈

佢真係轉左做KOL同Youtuber

另外政圈真係要貼錢玩

你玩埋我果份啦

一隻字
臭雞
政治行埋一邊，我要的係錢

佢遲啲又會話好攰唔搞架啦

開patreon就係賣相？？成班淫蟲淨係識用下半身諗野

冇錢點搞政治

搞政治咪又係為左錢
政治係副產品，最緊要有錢

遲啲會唔會推老婆出嚟賣相

咁都叫電子妓女 fgo嗰啲就係

又多件入閘電子雞

思想迂腐到 中國人嗰底始終都係洗唔走

你老母定你有份做

連登仔正經嘢唔做槍頭下下指住同路人，有時間批鬥不如放時間去打Twitter 戰線

五毛多到 日日都咁多呢d post 仲唔用不推文
block柒班垃圾

成班痴撚線
佢冇工做冇人請條條youtube片都黃標零收入開個alternative platform 搵番啲收入你地啲說話可以難聽到咁

大j 啲片又係多人睇但係youtube奶共黃標晒廣告冇人用佢冇收入, 都仲要募資幫流亡手足又唔撚得

係咪同路黃人就唔洗開飯唔洗交租唔洗收入先唔係雞唔係呃錢

繼續狙擊黃絲
多謝樓主幫手一堆人現哂形
拉

呢幾日block五毛block到手軟

佢嚟緊嗰屆都冇話選
你當佢係一個經常為政治發聲、幫手國際戰線嘅人加入YouTube圈 娛樂圈咁啦

一個娛樂圈嘅人肯發聲關心下政治已經俾人捧上天

邊個叫佢博咁出名咩！低調d唔得的
你望下游b，低調左咁多，都無人追擊佢啦

咪玩啦
眾志唔係左膠點會有咁多泛民朋友
佢地只係比較後生 容易理解本土理念
不過自魚蛋事後 中箭無同本土派割蓆
但佢哋嘅主席林郎彥就係仆街黎

所以咪多謝樓主

YouTube要分成 捐錢用其他渠道好啲

正啊！
遲啲啊欣 啊晴都做電子妓女就好笑

你就真係咪玩先 建議你去分番清咩叫左右先 真係好多兒登仔唔識分就衝出嚟話人左膠你可以話學民嗰陣係左膠或者宜家做緊嘅嘢同泛民類近 但中箭嘅政治主動一啲都唔左至於泛唔泛民朋友更加駁都唔想駁...

都冇咩臭唔臭

終於blocked哂
再次多謝樓豬
一起底大把人日日開膠post

快撚D BLOCK啦傻閪
你咁撚得閒入幾個PO撐鳩D電子雞 仲唔撚去推鳩你D文宣?
又屈毛? 除左識屈毛仲識咩呀傻閪

臭雞係二隻字

block
依家啲公關抹黑post
最重要開完個標題引到堆人入黎討論
討論完認個錯就搞掂

仇女狗惡到
仲識講幾個po 唔係你d賤種臭鳩港男咁開完一個又一個會有咁多垃圾post
死全家啦癲狗

照你咁講
范國威都唔係泛民派啦係務實本土啦
中箭政治取態上未必好左膠
但立場上係親泛民主派
我只可以話中箭只係無咁左膠嘅左膠

快撚D中肺炎啦傻閪
咁得閒入黎屌 唔係BLOCK柒晒咩
周庭無問題唔撚代表你撐三隻大台雞無問題呀傻閪
仲唔撚去推文宣?
係幾個大台雞POST撐咁撚耐既傻閪

連衛兵唔識分普通寫真同咸相既分別後生女影下寫真有咩問題

一起底已經知你咩料啦臭鳩 你老母比支那到 你比狗屌 屌完再斬開撈水泥呀弱智

賣鹹濕相又點？有錯？

笑撚死 睇人開過咩POST就叫起底 好撚叻呀你
好好笑 夠15歲未呀你?
咁撚弱智既野都講得出
仲唔快撚D去推文宣?

開埋d韓狗post 唔死都無用 賤種

電子妓女呢個term都係前幾日有個post彈出黎
最後個樓主又係笠水扮晒野
一個post入面除咗批評本人
仲連帶好多留言會提及其他黃圈既人
然後出奇地正評數都會洗到上頭幾位個ranking

本人就做digital marketing既
所以唔該啲垃圾pr公司死撚開啦好嗎?
收埋啲污穢錢抹黑黃圈
老實講 黑警要死全家，你班人都一樣

有咩問題? 好多片俾youtube 黃標, 去到patreon 明買明賣。
雲海都有開patreon, 你會唔會話雲海電子男妓?

推你老母條屍呀傻閪 睇到未

開咩POST洗唔洗問你批准呀? 下下話人垃圾post
你又開過咩post咁撚有影響力阿? 咪又係得d垃圾狗屎post
屌你老母 家下我係娛樂台講韓星關你老母撚事?

你有無份推呀 無就肺炎死全家啦臭鳩

縮撚返入你老母個臭西到啦傻閪

傻閪真係有樣睇

你貼埋你老母隻臭雞出黎討伐呀嘛咁憎女人

韓狗比人屌兩句就發火 小氣到

光譜唔係自己講就係嘅 中箭理念係民主自決 左派 白鴿黨 律師黨會唔會咁講吖？何況佢宜家都唔會摒棄勇武抗爭 真係唔知膠個位喺邊？

繼個post禁負評真係笑撚到我碌地
你老母係咪呢排肺炎唔撚洗返學好開心呀?傻閪

最低賤就係你d仇女泡菜狗 得把閪口

韓狗都好撚過你啦
人地韓國人起碼敢打柒班支那學生
你? 係咪係連登推文宣當做野?
學埋你隻fu妓上ig貼文宣 我好黃啦

如果係咁既，我都會課當支持下

$10 支持我既理念
$20 大力支持我既理念
$50 大大力支持我既理念

屌你賣相不了

自己負皮自己想屈人啦賤種

夠撚你可憐? 日日係連登貼文宣
人地講其他野唔關事就一定無出過去?
有貼文宣當cv?
無講光復香港就=全部垃圾post?
一個討論區係咪用黎比你光復香港用呀碌柒?
叫連尼住淨留返個時事台比你囉傻閪

光復香港無問題呀 光復到你呢d傻閪上撚晒腦就有問題呀

不嬲當中箭係泛民一員
They all look alike to me

我都夠膽打柒你隻柒頭 夠膽出黎呀嘛

<3

屌原來係五毛 得啦唔洗講總之你死全家啦支那狗

笑撚到仆街 真係鄧你老母好可憐
睇下開過咩post 原來係臭雞一件
係咪有學fu妓賣相呀?

喺咪試緊可愛型/明星/KOL偶像型帶起政治形象
可能遲啲新一代接受哩種改變？

屈毛屈pr公司啦繼續傻閪
呢到娛樂台呀 唔撚講呢d野講乜撚野呀?
要講鳩你光復香港就死撚去時事台啦

有咩問題呢

拎政治入黎踏場爭食啊

賣生活照都支持?
咁ig仲有乜生存空間

黑警都咬唔到我洗驚班傻閪

帶風向引晒班仇女兒登仔出嚟

人哋搵錢又關你事
Go mind your own fucking business

出黎接客仲搵得多 賺多左捐去社運

天使

只係多個捐錢方法，睇唔到有咩問題

咪咁思想落後喇

真

賣相好影響形象
傳到日本個邊點算

插自己人就咁大力

pr公司全家仆街死

一般人都有問題囉好無

仇b賣相即刻課金

雞黎

可能D錢捐星火呢

日本人最鐘意買寫真集
大把歌手演員都出過

眾志不嬲係要俾人屌先會改善少少
可能大J俾山埃貼士佢
或者佢本身都想撈社運油水

水著寫真

其實係
佢唔可以用大J果套思維做嘢
因為佢係政治人物 唔係Youtuber
點解佢咁簡單嘅道理都唔明

佢連咸相都無 仲收人錢就係吊高黎賣扮上菜
佢應該摺咗個Patron 馬上回歸去打文宣戰

咪係 連登仔真係on99 龍門任佢搬 自己鍾意周庭就點都得 睇撚死佢地班毒撚都會買相

收你老母咩 黃咩撚嘢圈 用下你閪腦諗 俾錢果啲email 有咩用 佢去前線火魔？ 成撚日話黃圈黃圈
某啲食市又係 明撚明未有運動果陣藍到仆街 之後見無生意就是撚但講句光時一班人見到就覺得好撚大塊閪咁 到佢地真係做咗實事真正幫到手足先大大聲聲講自己係黃啦 屌你bob叔果啲咪做實事

你都識講可能 果班賣相雞 有幾多錢會到到手足 email連樓都買埋 多錢你班傻鳩

咪撚道穩撚上身啦on9，政治上幫到手我理撚得佢拍av阿！佢同trump上床我都唔撚理啦你老味！咁撚低能你咪撚打飛機睇av啦，咁樣會污染香港既民主自由，正傻閪。（btw，你鐘意就買，唔撚鐘意就算，關你撚事，做雞郁唔撚關你事，你俾唔起）

算把啦 得天琦正常

佢本土派？ 佢個黨連自己個民主自決嘅口號都可以改 為咗唔比人dq 原則都可以去更改

都要諗佢又參選唔到
收入何來

咪係 有實事唔撚做 想問買完佢地啲相可以點樣幫到場運動

佢行依條路就真心肉酸

周庭越來越似蔡少芬

唔賣肉既相，我俾錢買黎把撚
可以見到周庭bb塊閪，多多錢都俾

$800:hj兩q
$1500:2小時，任做
$3000:全晚，任做

公價，不能再多了

支持黃色youtube
咩話？要比錢/佢有錢賺？
不了

唔講以為佢賣淫相

唔好為拗而拗啦
一早話左中箭係魚蛋中無同本土割蓆
某程度講佢哋都認同勇武
但事實佢哋政治取態係偏向左膠
只係無咁左膠嘅左膠

總之從政就唔可以有錢收
如果唔係你就係對唔住手足

咩政治活動都要錢啦
你俾錢呀?

拎晒光環緊係搵錢啦 傻尻連登仔 又眼紅

其實得連登仔覺得有問題呢個世界有需求就有供應架啦男人都賣得架 不過唔係你地囉

唔賺得錢？
又話黃色經濟園
定你負責養周庭

眾志向來都on99 你估真心為香港?

有錢仲同你玩政治咩

依個po簡直cls

賣相都叫經濟圈
咁不如搞埋個黃色賣淫圈

大j都開左啦 就黎着女人衫 露菊花搵銀

嘢都未L講得清

佢寫支持周庭唔係支持星火噃

學埋大j 啲衰野

講事實又話人追擊 傻仔

明顯又係分化post
但咁撚多連登仔上當屌周庭無腦
咁黃色經濟圈啲餐廳係唔係又等錢使？
理念只係一樣
無資源點打文宣？
樓上成班都on99
用下你哋個死人腦啦，屌自己人就大大力
抗爭失敗都係因為有你哋依班垃圾

班友借政治上位 前線同勇武真係哭出黎

中共真係乜都鐘意拎黎鬧一餐

香港人係咁 錢又唔多課
但又要假手於人

你地咁講雞排妹咁點

小心 唔好攻擊所謂同路人

雞扒妹本身係藝人
周庭本身係曾經參選立法會嘅社運人士

On99

佢本身就係雞 人地知自己嘅定位係邊 就係雞一隻做依啲嘢咪合理

瞓咗幾耐
周庭賣唔賣相都做開㗎啦

吳志森夠有用呢個網夠有分享自己啲觀鳥相，係佢唔自拍咋嘛你咪當係blog咁囉，做乜要咁大反應

最睇唔起手足嘅又係自己友

正一他媽哥池黎

屌咁多連登仔道德綁架人
搞政治都要錢架，真係出黎9up下就有錢落袋咩
加上而家又未知佢賣咩相，到時佢賣甜相先再屌啦
兄弟爬山各自努力呀

第一日見識連登D仇女撚

開條戰線玩下

好心啦真係，槍口向外啦

學哂豬mail班友啲衰野

點都支持周庭

雙重標準到⋯ fufu單野又唔見你咁講

關精神潔癖咩事
屌人用身體做ATM 呢樣野不嬲係連登共識黎

唔得啵 呢d唔係同路人
一日無比狗拉比狗打就唔算同路人
我地最撚清高最撚有道德
你唔準話我 否則你就係有份買相個d毒撚

日本妹賣生寫賣寫真集好閒姐

要有人買都要識branding
識包裝自己先得㗎
幾萬個人賣同一樣嘢，做咩要買你？
不過啲人唔會知

係撚本土

做多咗

你理解下女權物化意思先
物化係男人都用得
物化唔係解商品化

挑 連登個個都吳彥祖梁朝偉咁既樣架啦 佢地肯賣實賺大錢

跟得大J多係咁上下

等錢使不如叫人捐畀眾志，再出多啲錢自己駛啦，宜家賣相做cheap 晒個形象。一係就賣啲有價值啲既長期服務

連登仔又聖人上身 希望自己人都係聖人 最好唔食唔飲唔搵錢唔屙屎 叫捐錢就沉撚哂

你老母做電子雞搵錢你又ok 唔ok 阿？

唔倒貼你就係借社運賺錢正人渣
全部女人都係雞
我地最清高最脫俗最有道德
你唔準話我

佢開頭講左係話支持佢CHANNEL運作WO

人地家陣賣肉咩 雞雞聲 女人都係雞 你老母唔係雞點有你呀

香港人嘅劣根性

燒山都有關paetron啦

有個疑問 無比人屌仲算唔算雞
定連登標準係女人就係雞

如果係走日系風格寫真會唔會好賣d

藝妓係唔係雞

咁小事都開個post
大J夠因為比youtube黃標所以開咗個patreon

佢教日文就唔好啦

似終無受過正規日文訓練

大j自己都有

等睇你地個娘娘叫人唔好物化女性

講講下連大j都變聖人唔屌得

佢賣我買！

男人黎架大佬 連登仇女戰士點會放過呢d機會

如果有周庭塊閪睇，即課金

我都買
有膽連登仔都一齊賣 有錢齊齊賺

呢次真係唔得
黄色自拍圈

有咩問題
黃標問題嚴重
開多每位俾人donate咁解
你估佢真係會放淫相咩

兒登：逢黃必撐

同sex cam個d女有乜分別

LOL乜呢句唔係指訂閱$30方案嘅話，
會包埋$5同$10嘅內容咩？

啱啱Sigma同fufu個邊先開火

呢個時候佢插隻腳埋去

btw 做電妓其實冇問題

只要唔好好似fufu咁大大聲攞貞節牌坊就得

中箭話自己唔係本土喎傻能左？傻埋右?

許智峯我ok

珍牙
日本妹玩mobile mail都唔知玩左幾多年，港豬依家先大驚小怪

ching 小心啲講野，周娘娘係賣相不賣身

po自己條撚果班巴打賣相我一定課金
個個都咁好J

呢個真
如當發過一場夢

佢不嬲都鍾意搏關注，呢行咪岩曬佢

有無巴打開 我肯課金
講到咁好賺 唔好等

妓女有分金魚同木魚
電子妓女都可以分金魚同木魚
金魚啲相唔畀你打J
木魚啲相畀你打J

講電子妓女個樓主邊有笠水
仲開埋第2個 post
又係正評數多過負皮
條友仲要喺呢個 post 都有留言

我都係一句
條友開完 post，跟住Miss 潘就俾狗咬左
我就唔信無關係

如果肯露應該好多咸濕仔狗衝
話哂都係社運女神之一

直接寫求包養好過

點解唔少人都咁鍾意偷換概念嘅呢
其實大家都好應該清楚而家所指嘅本土派即係主張香港獨立嘅陣營，呢樣我諗根本冇嘢需要去坳
咁佢點樣本土派法
話佢係泛民你啱唔晒，話佢係本土派你就錯撚晒
係咪唔記得咗有一樣嘢叫自決派

呢大半年佢對場夢有咩實質貢獻?

周姐好靚女

有冇原味黑絲賣

課金G持！

唔明有咩好屌，日日都睇住連登係度批鬥人，好唔好留返黎對返敵人，依加個個youtuber 都比人黃標，連少少既廣告收入都冇，開個patreon有人想支持下既就比錢，係度屌周庭賣相係咪傻撚左。唔係咩打手，但會成日聽YouTuber 講政治野。呢排好多個都開左patreon, 之前先見有人屌大J

唔係賣肉絕對無問題

香港黃營真係慘
肯上街又話你唔夠前
店舖肯表態又話付出唔夠多
總係有千萬個原因俾你屌
想抗爭者個個都係耶蘇

唔係你班咸濕仔做壞風氣
會有人賣？

出黎抗爭既個個都要係聖人 你冇為場運動搞到俾人炒 三餐不繼 俾人拉坐十碌 你就係食人血饅頭 借社運上位

有女賣淫相，班賣淫相嘅女係雞
周庭係女有賣相所以佢都係雞
邏輯無錯呀
個平台就係畀女賣淫！我唔理！電子妓女！

乜9 fufu死臭雞又要做雞又要攞貞節牌坊，收皮啦牛肺

滿口bias
唔啱嘴型就仇視一切
想像到真人有幾乞人憎到
慢慢單機啦

人地條條片都黃標 唔流搵食咩

你以為你邊位?
block左我覺得好有影響力?
你呢d傻西連block人都要講出黎
就知你現實幾可憐啦
單機 你當自己邊位阿?

呢隻臭鳩傻閪港男黎

miss pun同email 幾萬幾萬拎出黎買gear
又出片追擊黑警梁美芬搞到對家開press con話要告佢
作為KOL咁多follow 又好頻密地講政治

另外 抗爭就係靜雞雞
點解要比你知佢做過啲咩 搏拉
可唔可以比啲理性 唔好仇女仇上腦
可唔可以持平

老老柒柒，你要賺錢既
開youtube live開donate function都沒咁鳩

唔理 總之無比狗打到殘廢就係無參與過社運
我咩都睇唔到

用得patreon大家知有咩相啦
課幾十美金有j打

幾時出100美金plan

你依類留言先係帶風向

一早話佢無心社運嫁啦同大j一樣

係咁易出下片者

你地就當佢有心

只信爺爺 半生人出錢出力

見到佢餅頭髮都唔開胃

大j都醒目借蕭生上位

其實做咩都會比人講比人唱，咁介意人點睇做咩？

你話政治明星最緊要形象，咁賴品妤係咩？賣相就無形象？佢無比人閒言閒語？

當初捧人上天又係你地連登仔(因為個樣)，呢家踩到人變地底泥又係連登仔(因為賣樣？)

連登=笑話

周庭俾人捧過上天？

你有份買相？

捧佢上天係果班毒撚，留意番

再配合埋完美主義者連登仔嘅集體批鬥

不推文

點解係又要做雞又要拎牌坊

點解g fung不提醒佢⋯⋯形象差到

你咁叻唔去日本搞文宣，上日文本節目傾送中事件？ 你IG, Twitter 有幾多fans?

大j串過d牙賣相

自己心邪又關人事

係 所有野都係人地錯

連登仔只要係正常女仔樣又黃就捧上天

你14年後出世?

ig冇得賺錢

周庭唔係人唔洗食飯？
唔支持嘅咪唔好課囉
而家揸住支槍逼你課？

再者人地都無話賣相
Patreon 其實係外國Youtube係好普通
人地又唔係叫你捐錢 你subscribe完係會有perks嫁
唔鐘意嘅咪唔好比囉 都唔明有乜好嘈

成班咁撚肉酸
仲要只係五蚊十蚊又唔係一萬幾千
同之前蘋果收月費個時一樣
人地唔係奉旨乜都要free比你
同埋而家又唔係佢D片要收錢
再者佢攞舊錢去support眾志去遊說又唔得？
而家人地用幾十秒去宣傳又係到罵？
杜文澤課金叫人去課金又唔罵？

又話黃色Youtuber圈CLS又盛
見頭幾個comment講乜就無腦跟
而家又係到屌自己人
屌自己人就特別落力 咁得閑去report下藍絲啦

又唔係賣性感相，鍾意咪支持下咪分化

周庭一出道就俾人笑油頭啦
你19年出世？

一講到錢就藍絲上身係咁屌
黃色義工圈萬歲
餓撚死曬啲行得前嘅黃人就啱啦
揾食啫 就係唔俾
你有光環應該練仙先啱

講到口臭
咁你依家知道周庭放咩相？
乜內容都未有你就走去屌人做雞 cls

係要搞到咁cheap

明賣明買 生活金句有市埸既我都會賣 有咩問題 不如講個有說服力既論點討論下

ptgf 做雞影響唔到人 有咩問題?

So cheap

「黃色」經濟圈

冇諗過佢都會賣相

日本唔洗理啦，全部垃圾黎，同我地一樣好鍾意番工架

連周庭都開patreon，而家開patreon門檻係咪愈來愈低

做雞究竟係咪存在喺港女嘅基因上， 覺得自己有啲本錢就會忍唔住 正正經經唔得嘅 影衰所有香港年輕女性

總結 搞patreon就只會越搞越cheap 大眾印象會差 無一個走得甩

其實本身呢樣嘢都冇乜嘢 但佢身為政治人物 好少見會咁高風險去做一啲好容易影響自己形象嘅嘢

都無人話佢介意人地點睇
既然唔介意嘅, 咁人地比下意見有咩問題
收錢賣相呢件事. 本來就係極少數政治人物會做嘅事, 既然係極少數人會做, 咁比人講係正常

合情合理合邏輯
你認為會無人覺得奇怪嘅話
咁係你個人同社會脫晒節
而唔係其他人問題, 分清楚啦唔該

依家好似全職做 utuber

無比堅尼，學人賣相，我即刻屌佢老母

黃子悅更正

永遠淨係識喺度批鬥同一陣線嘅人
然而做呢啲嘢係對
警察，香港政府甚至中共完全冇傷害
係咪無力到要用批鬥自己人去拎成就感？

想問在座有邊一位
自認比起周庭做得更加多嘢？
而佢做呢啲嘢
又有冇用過在座各位嘅錢？

大佬而家唔使生存咩？
淨係佢先前飛去日本都要錢啦吓

口口聲聲話黃色經濟圈
黃店就識話支持
但有做實事嘅人
就連開個平台集資都係罪
連登仔真係好撚戇鳩
到底有邊個出名嘅自己人
係冇係連登到俾人批鬥過

我諗最主要係格離post咁啱屌尻緊隻臭g fufu
攪到大家一見係呢個網就反感

唉 好失望 影衰哂

其實佢開patreon唔係問題
大把utuber都有開
開patreon又唔係淨係賣相
可以賣其他創作嘢
始終佢都要搵食
但我個人覺得佢唔洗去到賣相呢步

話左錢唔會認為多
今次立法會選舉， 一定個個素人都覺得自己選到，
繼續攬炒， 垃圾

你唔好話大J都賣鹹相拉

賣眾志活動相都係電子妓女

台灣個太陽花女神都係賣淫，正常現象， 大家唔好指責周庭。

賣去外國gay gp

參選又dq
出面私人公司又唔會請
政府工就講都嘥氣
Youtube又黃標
不過賣自拍就真係唔好啦
寫下文,share下眾志同生活算啦

樣又唔係靚 正正經經搞返政治咪算囉 宜家似啲乜

成班思想保守到，開patreon就即刻聯想到賣淫 妓女 電子雞
自己撳入去睇吓啦，根本同普通贊助冇乜分別
優先睇未公開嘅youtube片，有啲相/片/自拍咁，根本只係一個收錢先有得follow嘅instagram
有錢支持咪支持吓，唔想個月月俾錢咪唔好俾
自己心邪就諗咗去18禁，反省吓啦

其實諗真少少 周庭佢呢種身份出黎搵工應該冇人敢請
同果兩隻賣相雞唔同 果兩隻雞擺明好食懶飛 想搵快錢
而家剩係希望佢唔好學果兩隻雞擺自拍 生活相上去
你是旦影風景相都好過自拍同生活照

澳狗嚟成日博出位
由佢啦

開完個抹黑po扮冇嘢又贏

gay鬼佬都唔想睇黃皮豬啦

佢撚係本土派？瞓撚醒未呀

有 佢話會post 佢嘅雀仔相

Bro u know play

不了
失望，
痴埋大j到都估到

就算係佢講，條女咁都肯
個腦有事？

周庭同黃之鋒其實好大機會參選議會都再被人dq。咁佢決定咗做內容創作者做職業，喺度上綱上線做咩鳩？都未講班日本仔咩都會萌，驚閪咩？

連衛兵又出動了
睇下幾時分化哂所有人

講到幾萬對俾佢地昆啲毒撚錢好多咁
不嬲都偽善架啦佢地 未有依場運動果陣 已經fuck 上腦 成撚日叫人唔好物化女性 但又當自己係一件商品咁

油頭同比人捧上天有衝突 邏輯100分

賣相到底又有咩問題
韓國女團日本數字團咪又係賣相
講緊嘅係值唔值呀嘛
Fufu ying啲臭雞150蚊美金閪毛都唔露一條
Deer又係臭嘅
咪放長雙眼睇下周庭賣咩相

應該唔關大J事

點會呀
但要有料囉

當初捧人上天又係你地連登仔([red]因為個樣[/red])
文盲唔好同人講邏輯啦

仲有，兩登由雨革就笑佢地膠，周庭就油頭，幾時捧起過佢呀

乜撚柒都入 連登仔 數，打稻草人
仲好意思講邏輯

靚仔就唔同啦 出街都大把仰慕目光

好似真係賣相

補充返
連登雨革未出世
但由2014開始有撚捧過佢上天？

邊有咁多靚仔呀 出到街全部4眼瘦撚
香港靚女一定多過靚仔 港女唔計性格幾高質

唉

咁佢唔係藝人黎架...

agger

所以個問題係生得唔靚仔 唔係有鳩
靚女多過靚仔 物以罕為貴 所以靚仔>>>>>>靚女
食盡天下所有靚女

成日1999